好想問一問啲迷雲粉

點解咁抗拒熱狗/熱血公民呢個label